# Изменения

## Домашняя работа №2. Airflow+Spark
В проекте был переделан DAG(dag.py) и теперь он выполняет spark-job из папки spark. 
Для этого в папку spark были добалены новый скрипт (my_script.py).

Также был изменен Dockerfile, добавлен шаг, который устанавливает библиотеку для питона
apache-airflow-providers-apache-spark , а также пакеты procps и default-jre.

В существующий docker-compose.yml был добавлен код, отвечающий за Spark, чтобы он
поднимался вместе с остальными сервисами

## Домашняя работа №3. CI/CD GitLab
Для прошлого проекта был прописан pipeline в файле .gitlab-ci.yml 
где были добавлены стейджи тест, билд и деплой и соответсвующие им джобы.

## Домашняя работа №4. Loki + Zabbix + Grafana
Добавлены логирование и мониторинг с применением Zabbix, Loki и Grafana.